[極緊急] 有冇巴絲/身邊親友試過眼眶骨折做手術

咁其實你都可以照睇左急症先
之後等佢轉介
如果時間許可，你可以考慮埋公立

雖然我未試過眼眶骨折，但我都試過做全身麻醉手術
唔係你所諗咁恐怖
但係手術都有一定風險，但呢d情況都無辦法
唯有相信醫生專業

幫推

推
但無啦啦比人打 有無報到警

老老實實 去公立急症
我之前實習...間唔中都有一兩隻Case係genetic disorder 因為私家搵唔到原因走過黎睇公立....
一過黎睇就搵到原因......

有時公立係要等好耐...但如果佢地覺得你緊急既話....佢地都會立即安排做OT...

唔該巴打
呀媽話不如睇多個醫生再決定去唔去公立
可唔可以分享下你全身麻醉嘅心路歷程
我真係好驚好驚好驚嗰隻 一諗起就想

某啲原因 屋企人唔想報

直接去公立啦on9
你去公立都係睇多次醫生姐
你自己都識講黃金時期啦
就算你去公立都可能即刻同你做手術
而家骨折呀，貴都要做架啦，唔做既你遲d搵到錢但已經毀容+長期痛你仲後悔

唔好聽老母講，十個老母九個troll

X2 ......

咁不如睇完公立急症，先再去睇第二個醫生啦
反正都要等
心理方面冇咩特別，
個過程就係俾個氧氣罩你帶住，過左冇幾耐你醒返就做完

btw...你去到急症...醫生會問你點整襯...你唔係撞車..唔係仆街(但你額頭又無事)..又唔係成....好難會eye socket fracture...你有定心理準備 佢會搵急症室station差佬

巴打心水清
呢個就係老母一開始唔肯去急症嘅原因
本身家庭醫生寫轉介信 老母同我去私立醫院
點知話比人打唔接受 唔肯睇 登記錢都蝕埋
返返去睇家庭醫生開啲消炎止痛藥比我先

你同你老母講，避唔到架啦.....就算急症室放過你...醫生無搵差佬
你上到病房,收症醫生都會有懷疑...實問硬

比人打唔報警仲要自己出十萬去醫?

傷到咁刑事黎架
人地又唔知你咩事，你又唔肯報警，唔醫你都好正路
真係服左你，為左打你條友搵自己隻眼搞飛
你都係整盲自己一了百了算啦

10萬黎講我相信有半數港仔係一年儲唔到

做過眼手術
用刀搞個眼球個隻
好小事

巴打 有時啲嘢係好複雜 原諒我不能講太多

唔搞大件事 自己咪大件事囉
比人打仲要拎十萬出嚟

巴打可唔可以詳細啲分享下

你盡快去做手術啦, 祝你好運

無咩好分享 take it easy
我個時只係局部麻醉
係做完之後痛撚咗兩星期囉

幫推
雖然冇做過有關手術
但睇哂成段野有少少sad
希望巴打快啲冇事

叫打你果個比

10皮如果私家做一個全身麻醉手術唔算貴啦

淨係講全身麻醉其實無乜野
吸兩淡氣就會訓著，到手術完左先會醒
最多都係醒返勁口渴
你都係擔心返個手術本身啦

比我揀我一定做

唔想報驚因為俾屋企人打？

巴打你廿幾歲人喇，唔好做乜決定都阿媽前阿媽後啦
雖然字裡行間都估到你係俾屋企人打成咁
但十萬蚊換返隻眼同個樣真係唔貴，求其打份工半年都搵到呢個數，唔好再拖個手術喇，免得後悔一世

你係領養返嚟？

鼓啦，下次打死你

男人塊面有疤形好多喎

推咗先 好少聽人講做依個手術

真心戇鳩 呢個時侯重要做愚孝撚
俾人打唔報警重要自己拎十萬出黎？
巴打你訓撚醒未 定係俾人打到傻左
老母叫你做乜就做乜 咁你咪繼續聽老母講

屌你隻眼有事整就整
又驚有疤又盛

眼呢d野盲左就一世架啦
你唔係7/80歲 仲有幾十年命等你
你真係可以接受到之後果幾十年隻眼keep住有事??

其他唔講,
手術費+所有住院同醫療雜項 要十萬

其實唔貴啦,仲要專科
依家cool牙都要3,4萬

梗係做啦
其實麻醉唔恐怖, 你咪當訓一覺
起返就已經做完手術

巴打可以睇返上面啲回覆

驚有疤其次
係本身對做手術嘅恐懼
同埋根本search唔到有關呢方面手術嘅案例

巴打有經驗？

全身麻醉無嘢，我都試過喇，嗰次都係做眼上面